Twitter 為近日大規模bam反共accounts道歉 話唔關中國事 / 近日中國多地出現斷網事故

...Twitter said that all users in China who had their accounts recently suspended should be able to recover them....

【訊號全無】中國移動上海網絡故障 網民：與世隔絕陷斷網恐慌

(殘體慎入）

收到風大陸大部分vpn 琴日開始上唔到

利申 講真

斷左網點用支付寶？

擺明係軍方test緊野啦

見twitter都有人咁講

唔比人睇64

政權做既野同人民知唔知有咩關係

Twitter 可能已經被支那滲透
Rubio議員嘈先道歉

唉 請撚埋d支那人做野 搞到無啦啦又要道歉

試斷網